D男人係咪只會想"愛愛"既時候先講"I Love you"?

我男友平日都唔會點講，係曳曳既時候先嚮我側邊講"我愛妳"

係

咁你high唔high先？

你插佢定佢插你先講i love you?
自己留意番 咁就知佢鍾意做0定1可以配合佢

仲有尾句你未聽到，I love you, 日日要咁比我屌，好撚爽。

I love you~~
我不知不覺插住你個籮～～

I love you = I fucx you.

屌柏金

咩撚野愛愛呀，用埋啲垃圾匪話，扑野就扑野啦

愛愛有咩問題

巧衰架，人地女仔嚟架嘛😳

畜牲就畜牲啦！
你幾時交配？

我男友都係嘿咻時先講

啲小朋友係咁，見到女就會問人扑唔扑嘢

唔敢想像呢幅相成班一見到女就問人今晚扑嘢夜唔夜個情境

gay

想同樓豬愛愛